[嚴正] 大量撚樣扮人帶風叫人繼續升級 唔好理人權法

我知美國佬係唔會理我地死 佢地係從利益出發 但佢地都要出師有名,
你地為民除害都要出師有名嫁 唔比影相咪話幾句 點解要開拖 PLSSSSSSSSSSSSSS
之前已經係咁 叫人唔好影相就屌到人地死狗先得.

你知唔知我睇左成版Twitter 無咩文宣功作做緊野呀
的士司機 10歲細佬 緊急法 有幾仆街煲幾大啦 各位大佬 我一個人點講得哂
文宣都追唔上勇武呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢加連登風向係

唔洗外國支持
外國咩都冇做過
呢加革命緊
靠自己啦香港人

唔洗外國支持?
你地覺得呢加既示威係比邊個睇
比香港政府? 比中國政府?
比外國政府去過人櫂法呀

收皮啦 你咁講就證明你冇上twitter
風向撚

岩呀 清
依家係比全球睇

#HongKongProtesters 呀 呀SIR
屌你老母

自己睇共和黨大佬講咩啦
你就真係冇上TWITTER啦

叫人幫手出文宣 追返都有撚錯呀 風咩撚野向呀 DSE有冇2呀中文你

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

今日 查字典都要出多幾篇幫手 屌

推

呀sir，收左工就抖下啦，聽日又開24啦

唔好當大家濕尻啦死黑警

請善用起底功能

然後自行分析

多謝各位有獨立思考既巴打

我明你地好嬲 或者你覺得我唔明白你都好
香港示威既層面已經去到國際級 世界都會望住我地一舉一動
所以大家做既野都要目標明確! 出師有名! 要說服到人!(我會文宣幫手)
而美國人權法對我地係有絕對益處
我懇請大家係法案通過先攬炒!

依家連登已經好多滲透...
各位手足 請相信我 我跪你地 我求下你地......

難聽啲講

我地真係示威緊比外國睇⋯⋯

我係唔撚分化 唔撚割既 所以我今日先不斷打英文!

想港獨就要外國支持